元朗鄉親父老如果琴日有份著白衫出現又係連燈仔入來比我地屌一下

推

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推